大家點睇出去買完扮係自己整

無論係食物同飾物都好
我個fd話平啲靚啲好味啲
仲係咁遊說我咁做

綠茶婊

以前經常性咁做

出去買完扮自己整
同自己整
兩個效果都一樣
何必浪費時間同錢

原來有人唔咁做

如果係我我會嬲到仆街

嬲係正常 handmade野都係為份心意

唔會同呢啲人做朋友，假到咁，唔知佢邊句真邊句假，分分鐘呃你錢比個局你踏，呢啲真係社會垃圾黎

樓主應該好後生

好虛偽

輕輕一推

我無咁好戲

唔明有咩好扮
第一次聽

手作同買返嚟實分得出喎
會唔會係對方唔忍心拆穿咋

你要問#4
佢成日都咁做

試過請人幫摺999粒紙星星扮自己摺

咪直接講係買返黎囉
買都有心意架
點解要扮